無飛機搭，啲旅客好多都會留機場

咁多外國人，啲狗都放催淚彈睇下點
不徹不散！

佢將d人叫晒入禁區，禁區外既想點打點拉點射都得啦

仲叫人留黎做乜

柒少陣啦! 人地有boarding pass叫佢入禁區或者入lounge坐住先都得

如果無登記證都入得禁區
我帶本特衰護照入去坐都好

同埋禁區又唔係係另一座到
佢T1放催淚彈禁區都死啦

一定要放TG? 唔可以用布袋彈、橡膠彈瘋狂射？

用下腦啦得TG一個選擇咩

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭